{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho416054/galaggwangwanghotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698916513894&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493179229&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=89091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201922374&selectedRatePlan=209739961&expediaPropertyId=5324323&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가락관광호텔"
    },
    "text": "可楽観光ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市松坡区松坡大路28キル5\\n\n可楽観光ホテルはロッテワールド及びロッテワールドタワーから車で5分の距離に位置しております。 ホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 また、スターフィールドCOEXモールおよび東大門歴史文化公園も車で近い距離にあり、便利に利用できます。 公共交通機関を利用したい場合は可楽市場駅へは7分、警察病院駅へは7分歩けば行けます。 ホテルは71室の客室を保有しており、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いする予定です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合があり、チェックインは満18歳以上から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット同伴不可で共用エリアでは無料WiFiを利用できます。 また、施設内には無料のセルフ駐車および駐車代行サービスも提供しています。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "可楽観光ホテルはどこの特別市に位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市松坡区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルはどの観光スポットから車でどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ロッテワールド及びロッテワールドタワーから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "WiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルの近くに他の便利な施設はありますか？",
            "answer": "スターフィールドCOEXモールおよび東大門歴史文化公園が車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "可楽市場駅や警察病院駅へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "可楽市場駅までは徒歩7分、警察病院駅までは徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルは71室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカードまたは現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証が必要です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルの共用エリアで利用できるものはありますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルでは駐車サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車および駐車代行サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルは喫煙可ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、可楽観光ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 517
    }
}